有無巴絲知道 多哈機場安唔安全？

因為工作需要出咗國, 依時身處既地方都幾安全, 不過有排都無直航機返香港
上網見到可以多哈機場轉機返香港
上網睇過都無咩最新資料，想問下有無巴絲知道嗰邊安唔安全?

推

push

安全到仆街啦
同迪拜個d咁

杜拜都半封城喎

上網睇卡達有千零宗確診
係擔心逗留係機場同飛機個陣

無一個地方係安全，因為唔會得你一個係多哈轉機返

除左多哈 仲有吉隆坡可以轉機
不過馬來西亞有3千幾宗

邊有地方係100%安全。就算我話安全，你都時真係那野，咁又怪邊個。
自己判斷啦